染布房亞皆路街交界剛才有人被捕 無名

15分鐘前 有至少兩個手足被捕
我住旺角落街買啤酒見到
無啦啦硬食左彈
附近好似無記者
無人知佢地咩名
有無朋友知道聯絡佢地家人

推

形容下特徵？

屌

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務